@article{ Col10,
author = {J. Colón-Ríos},
title = {The legitimacy of the juridical: Constituent power, democracy, and the limits of constitutional reform},
journal = {Osgoode Hall Law Journal},
volume = {48},
pages = {199--245},
year = {2010}
}

@article{Cor06,
author = {L. Córdova},
title = {La contraposición entre derecho y poder desde la perspectiva del control de constitucionalidad en Kelsen y Schmitt},
journal = {Cuestiones Constitucionales},
volume = {15},
pages = {47--68},
year = {2006}
}

@article{DaS99,
author = {J. A. Da Silva},
year = {1999},
title = {Mutaciones constitucionales},
journal = {Cuestiones constitucionales},
volume = {1},
pages = {3--24}
}

@book{Dwo08,
author = {R. Dworkin},
year = {2008},
title = {El imperio de la justicia},
publisher = {Gedisa},
address = {Barcelona}
}

@article{Hes1a,
author = {K. Hesse},
year = {2001},
title = {Constitución y Derecho constitucional},
journal = {AAVV, Manual de Derecho constitucional},
edition = {2},
pages = {1--15},
publisher = {Marcial Pons},
address = {Madrid}
}

@book{Hsu98,
author = {D.-L. Hsu},
year = {1998},
title = {Mutación de la Constitución},
address = {Oñati},
publisher = {Instituto Vasco de Administración Pública}
}

@book{Jel91,
author = {G. Jellinek},
year = {1991},
title = {Reforma y mutación de la Constitución},
publisher = {Centro de Estudios Constitucionales},
address = {Madrid}
}

@article{Kal05,
author = {A. Kalyvas},
year = {2005},
title = {Soberanía popular, democracia y el poder constituyente},
journal = {Política y Gobierno},
volume = {12},
number = {1},
pages = {91--124}
}

@article{Lou13,
author = {M. Loughlin},
year = {2013},
title = {The Concpt of Constituent Power},
journal = {Critical Analysis of Law Workshop},
publisher = {University of Toronto},
pages = {1-24}
}
